Brisbane 留學group

想開個Brisbane telegram / line Group 只限Brisbane 留學生 我之前係mel讀左一年 之後轉左黎uq 希望識到你地 可以留低 telegram/line 我會add你地

上年畢左業

仲係唔係澳洲？

我都想留

上年畢業＋1
不過仲係澳洲 讀埋master

Griffith附近有咩玩?喺度幾個星期,悶到閪咁

Nathan campus? 喺度半年了 每日淨係返學放學煮飯訓教 我都想知有咩玩

出city食下野行下睇下景 或者落sunnybank食飯 都係唔錯選擇 有車既放假揸上sunshine coast/落gold coast玩下咁囉

有車就好多嘢玩 冇車就邊度都去唔到